【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post........................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (25)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

香港人加油！

人在異鄉未能及早開post
sor

咁快新post，唔易揾。

我諗住見唔到就我開

lm

[member去滑雪
坐雪山火車[/member]

1分鐘投完
票站太偏僻,次次一個人都冇,死城咁只招呼一千人

瞓唔著

攞到議席，表達到民意只係初步

香港人，加油

點解巴打你咁睇重外在 外在唔代表啲咩 都要岩傾性格夾先得㗎

絲打 你仲後生 大把青春
proactive d發掘新興趣新圈子會識到好多異性
有時人太善良，但對住錯誤ge人善良
最後，只係為自己帶來難受
我有個fd都被已婚人士騷擾過
工作上有交流都好
個fd都係block9咗佢
d嘢要做佢咪自己諗辦法囉
咁始終係佢錯在先
絲打你唔好睇輕對方ge意圖呀

我屋企果件真係扭曲得好緊要, 我頂唔住了...

吉膠箱......話平過香港十幾蚊睇到笑出聲

其實...類似情況我都試過

又扭要搬去市區？

冇追開po，有冇包膠

都係果d啦 昨日終於出事 佢拒筷子 飛爛左個電視...

真想死, 明明昨日係結婚一周年紀念 但佢滿腦子都係錢
係咁話佢未住過豪宅呀 靚車呀 去玩呀
跟我冇好日子過果D...

講黎聽下

諗番起以前啲野？

我係巴打

咁而家點？
其實不如你呢度租比人 再租出面既新樓？

佢又唔制
本來昨日應該係去慶祝
佢又話冇錢 邊度都唔去

佢好羨慕人地D 二奶 要乜有乜 救命

而家...要整返部電視先, 好貴...

我都知佢跟住我生活都唔算好, 日日返工都要一個鐘先返到去...

郢, 我都唔知可以點同佢相處

因為佢識有個同事做醫生2奶...又覺得佢唔靚

係呀佢思想好扭曲....

你不如放生佢啦
佢成日講到你阻佢發達咁你咪放佢走睇下佢會活得幾好囉
講真你地生活喺香港算十分唔錯啦
有幾多人想有層自己樓都冇
半年前都同你講
佢唔鍾意你唔知足到你搵到李嘉誠咁多錢又會怨你做唔到Bill Gates
人生好短架咋
點解你要咁辛苦自己

唉....

點解會結到婚

係....

問下自己
結婚後呢一年有冇一半時間係開心嘅？

有時係好D既, 我都想佢可以開開心心做人

佢老婆都唔係咩好出身
我冇記錯好似連外家都冇得返架喎

其實一個鐘返工真係唔係咩大件事
點解可以放到宇宙咁大

咁佢有時都會有好既一面...
但我真係搞唔掂佢果D思想..

唉, 我諗住我會令佢好, 唉 好頭痛

因為唔愛佢老公就所有小事都係大事

兄弟姊妹洗唔洗比人情的
利是又點計的

得一想二只有物質要求永遠滿足唔到，完全唔覺得佢對個老公有咩感情
我覺得呢d咁既關係好心寒，為錢對住一個唔鍾意既人成世

係 其實都唔係第一次扔野, 有次整爛左D牆都補好耐
又試過電話都扔, 我唔明點解控制唔到自己

梗係啦，又唔洗佢比錢整比錢買

梗係啦
就算扔埋你都冇後果可以繼續扔

其實我就咁爬左下po
咁多人結婚都唔開心 到底靠咩維持的
到底做乜又要結婚
拍拖果陣唔知對方係咁既人咩

太太掉野我一定屌鳩佢

你一個人日子會過得更好

做人二奶好馨香？
佢價值觀係咪扭曲晒

係好嚴重

受騙的那個比騙徒更混帳

都OK, 佢好自戀

指巴大家都講左咁耐 係時候要郁啦
Worse case 佢真係飛左你你應該要開心

咩都係 睇人仆街永遠係最開心
但當你係個當時人就唔係咁講

佢真係控制唔到自己 我都想帶佢睇心理醫生

好耐冇見 你好似又又又去

我本身都諗住扔筷子冇野 點知搞到咁

佢仲要唔順氣, 今日又打左兩次電話俾我又話叫我還返D錢俾佢, 又話搵律師ETC

筷子好大殺傷力喎師兄

你老婆內勁都幾厲害

而家D大電視好化學架咋, 其實表面冇爛

我突然間 lost左 你錯左佢錢

佢話佢唔覺, 日日都苦日子, 出去又鬼死咁遠

話說上年屋企裝修, 佢出左一部分錢

會長即係會長

屋企大家都有份 咩玩法

我既錢係我既...你既係都係我既

佢覺得冇佢名=冇佢份

推行動post呀

都唔係唔開心
我好開心的
係你咁岩見到兩個會長同時出tweet

totally agree with you

原本買9988賺得返, 點知遲左今早先放 冇左一半

唔得, 買個部要六七千 起碼

曾經聽過同樣故仔(爆電視)
第一次忍左 第二次即刻離婚

爆兩次電視????

係

你差唔多ga la

下次食食下提子發現唔係日本貨發老脾吐核都吐爛道門

你見佢話寧願清場都要由佢掉就知佢地會白頭到老

咁我又冇諗過放棄佢, 但係又唔知點先可以令佢好脾氣D

你唔放棄佢姐，但係佢對你既態度係充滿危機

係呀佢成日都發作

仲要2個都新婚就咁樣

可能佢唔想個朵臭，等你放棄佢
點知你又唔放棄

佢唔會咁樣諗野

你唔放棄佢，佢又何嘗唔係唔知點先令你做到佢心目中嘅老公
你地2個都係想改變對方咋嘛
做咩要互相折磨

唔係又呀
之前同你地SHARE會去東歐
終於都去咗

some women seem to bloom in their early-thirties. For example tracy has bloomed into an utterly beautiful creature. She's an estate agent who is paid a basic salary of two hundred thousand dollars per annum.plus a three percent commission on every deal she makes so her job isn't on commission only. So far her sales have failed to fulfill the expectations of the company because the economy is hardly blooming

你又唔放棄佢 但又咩都唔做咁點搞啊

唔知點好

我都想出走散下心

出走下lo

去啦
今晚就睇行程

睇緊機票

佢嚴重過渣巴
指原巴自己都俾佢老婆扭曲埋

未入過嚟
一入嚟見到啲巴打
真係男人黎?

呢度有兩個係個別事件

明明得你係個別事件成功逃出

我係被革扯
佢地係斯德哥爾摩症候群既珍貴病例

我深信佢地被革都唔會扯

揀咗邊度影未
幾時影呀

睇到吉膠箱
真是不小心笑鳥
如果佢掃ge係藥妝和買衫，巴打點睇

今晚有無嘢鬧？

我都想影多輯香港
香港通常咩價左右呀？

嘩屌依個留言高汁到

今日咁冷清⋯⋯

呢個永遠係個矛盾位

貼多幾個暖包

26
冇經濟能力 OK 但要女方都接受 同睇清楚同居都相處到囉

各位巴絲
想臨急抱佛腳
下星期結婚一週年
本來想趁酒店平，同老婆去住返晚
但佢話晒錢
可否分享下經驗
點令老婆開心

都係就咁食餐飯，冇乜特別

有冇送心思禮物

冇，佢自己都唔在意呢d野

唔住酒店都可以食好西

去旅行，年年生日都去旅行
幾頹廢都去下台灣

floor is larva，掂到即死。
お前はもう死んでる

係咁架啦
D女人唔會意會到有咩問題
大佬沖完涼先搞, 咩火都冇哂了

你都係？
一路沖一路錫都幾正

一定要沖涼先既話我會沖沖下就黎

去旅行冇搞過

同miss左一個重要景點冇分別

冇啦 已患恐懼症

不能同意更多
浴室、sofa、凳、全身鏡係必需

連張床褥都彈過屋企果張又唔洗鏡住

去旅行好攰冇咩性慾

笑死我啦喂

之前見你地話想生咁樣點搞出人命

又洗一筆

我同我家女人就同居，開口問又話攰呀，無mood 借口又多 ，有時自行了斷都好過自己黎無癮
開口問點解就話依排好多野做無心情搞，我平時都係星期五六先動下手撩下 不過都係無下文多
有時真係好灰 但又無傾訴對象

拍左5年幾啦 岩岩拍果陣同依兩三年轉左新工都差好遠

我都經歷過
真係好辛苦，只會換黎一句淨係識搞野

今年真係黑到一個極致
睇醫生都睇到窮

會有種好期待嘅感覺

同佢去左轉九洲都無用 番到就gg

Same same la sad

take care la
心情影響健康

旅行有無得搞佢？

今年就完架喇
出年轉運

係受傷果d病

乜事？意外？

緊係無啦 話出面果d酒店唔乾淨dllm

工傷左幾鑊，牙又有事
仲未計離婚果d

個人要 cheer up下

性格好 好難得㗎 對成世性格緊要啲

內外俱疲

出面咁多tg 殘留物 危險過你多多聲,佢洗唔洗著到海賊王天龍人咁出街?

追完依個post 對婚姻無晒幻想

佢2個柒頭咋

得閒化個妝 心情都好啲

試下啲天然化妝品？ 依家出左好多天然嘢

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post.........................